【股壇傳奇】逾4.4億遺產 養子為唯一受益人

陳普芬遺產由其養子陳德標成為唯一受益人。

股壇傳奇人物業陳普芬4年前去世，留下價值至少1.7億元的現金、股票及公司股份由其養子陳德標管理，若渣甸山故居以叫價2.7億元沽出，遺產總值超過4.4億元。

陳普芬妻子2007年2月因病於鄧肇堅醫院逝世，享年81歲。失去老伴，與家庭傭工居住渣甸山逾3000方呎大屋。數年前，有報道指他兒子長居美國。2014年3月陳普芬仙遊，根據文件，留下數以億計的遺產，包括銀行港元及外幣現金存款涉及約9,229萬元；19隻股票按本周三計市值超過8,000萬元；4間公司股份包括人和證券、陳普芬會計師有限公司、駿輝會計有限公司、Buddy Electronics & Systems Limited。2014年年底，法庭接獲申請遺產管理書，陳德標為遺產管理人。2015年3月法庭認可陳德標為陳普芬養子(Lawful Adopted Son)，並為唯一遺產受益人。

爸爸

養子前世做左咩好事

Let be my sugar daddy
My sugar daddy

利申: FFX

Lets be my sugar daddy
My sugar daddy
只得你最讓我安心
請給我送贈貴重禮物
如財富或金銀 只想收租過一生
Lets be my sugar daddy
My sugar daddy
今晚要結局你一生
終於可說句 「Yours are mine」
帶上這介子 手不鬆開不掉低我 (未改)
I'm your honey (未改)